呢度有幾多人識李國祥

90年代果陣好似都幾有名氣, 出過幾隻碟
我只係聽過總有你鼓勵

Btw 佢唱功其實好好J, 可惜淡出左

出咗櫃

願摘下千朿星光
將夢兒懸在你窗
溫暖這最美的晚上

摘星的晚上。

睇過我和殭屍2無可能唔識
愛在地球毀滅時

餘情未了去又來 回頭又錯偏不改